反送中活動假籌款！同我入泥推爆佢！

📢 請注意

明天中聯辦賣旗籌款
改名為身心美基金，千萬不要買❎❌

明天賣旗團體：

港島區：
香港海洋公園保育基金

九龍區：
民社服務中心有限公司

新界區：
荃灣葵青區婦女會

As checked this list is factually correct ⬇️

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

［整合］810 811遊行集會去邊好

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

不嬲一蚊都唔捐

直接唔買

千萬不要買

推
一個蹦都唔撚益保皇同親中

推

唔買旗咪得

推啊啊啊啊唔好比佢哋得逞阿

唔好益d保皇黨 親中 建制阿！

推啊推啊

推一推，中共快啲冧